
 14:18, 28 {февраль} 2019
{в} {чечня} {высмеивать} {платье} {американский} {актер} {ивспомнить?} {об} «{отсечение} {голова}»
{министр} {культура} {чечня} {хож}-{бауди} {дааев?} {осуждать} {поведение} {американский} {актер} {билли} {портер}, {который} {появляться} {на} {церемония} {вручение} {кинопремия?} «{оскар}» {в} {пышный} {платье}. {об} {это} {политик} {сообщать} {в} {официальный} {Instagram??}-{аккаунт} {ведомство}.{по} {слово} {дааев?}, {в} {последний} {время} {на} «{экран} {телевизор}» {все} {часто} {пытаться} {стереть} {весь} {грань} {между} {мужчина} {и} {женщина}. «{мы}, {конечно}, {это} {осуждать}, {высмеивать}, {считать} {аморальный} {и} {омерзительный}. {но} {для} {человек}, {у} {который} {нет} {ни} {капля} {совесть}, {стыд}, {мораль} {и} {достоинство}, {ни} {даже} {род} {человеческий}, {это} {не} {чуждый}», — {заявлять} {он}.{глава} {ведомство} {подчеркивать}, {что} {в} {кавказский} {культура} {испокон} {век} {закладывать} {нерушимый} {правило}, {устанавливать} {четкий} {различие} {между} {пол}, {за} {нарушение} {который} «{отсекать} {голова}».«{к} {большой} {сожаление}, {сегодня} {на} {улица} {город} {величественный} {кавказ} {можно} {увидеть} "{модный} {приговор}" {вышеуказанный} {ценность} {в} {вид} {использование} {атрибут} {национальный} {мужской} {одежда} {на} {женский} {одеяние}», — {посетовать} {автор} {запись}.{материал} {по} теме14:34 — 25 {февралязолото?} {черный} {америкикто?} {и} {почему} {побеждать} {на} {самый} {странный} {церемония} «{оскар}» {в} {историиминистр?} {культура} {обращаться} {к} {кавказский} {молодежь} {с} {просьба} {не} {допускать} {в} {их} {культура} {внесение} «{унизительный} {нововведение}» {и} {пресекать} {любой} {подобный} {попытка}.25 {февраль} {сообщаться}, {что} {голливудский} {звезда} {портер} {появляться} {на} {вручение} «{оскар}» {в} {черный} {бархатный} {платье}. {он} {сшивать} {для} {актер} {дизайнер} {кристиан} {сириано?} ({Christian??} {Siriano??}), {самый} {молодой} {победитель} {проект} «{подиум}». {портер} {дополнять} {свой} {образ} {черный} {болеро}, {напоминать} {укорачивать} {до} {талия} {мужской} {пиджак}.{в} {октябрь} 2016 {год} {становиться} {известно} {о} {то}, {что} {министерство} {культура} {чечня} {создавать} {специальный} {рабочий} {группа}, {представитель} {который} {прослеживать} {за} {соблюдение} {национальный} {традиция} {на} {свадьба}. {сообщаться} {что} {житель} {предупреждать} {о} {порядок} {проведение} {традиционный} {культурно}-{массовый} {мероприятие}, {однако} {на} {праздник} {часто} {встречаться} {неприемлемый} {форма} {одежда} {и} {неподобающий} {исполнение} {национальный} {танец}. 
